有44.95%中國旅客人次經由東鐵入境

若然果8%經由東鐵入境
東鐵有望承載50%中國旅客人次
東鐵將成病菌大動脈

九龍塘先正
轉車站

病毒集散地
廁所成為另一個華南海鮮市場
好想瘋狂返工

東鐵